成日話同性戀係好自然、大自然動物好多同性戀嗰班入一入嚟

大自然啲動物夠會亂倫啦，
又唔見你地左膠話要爭取亂倫平權

啱
死gay佬快啲去仆街

巴打走先，我幫你頂住d癲佬咬你

同性戀應該刑事化
要重判入精神病院

屌你老母死gay佬

搞咩哩幾日咁多拗同性戀問題post
新pr分化風向？

原來討論同性戀問題都係PR,再唔係就五毛或者熱狗

不斷分化不斷撩交嗌

邊洗分化
連登不嬲係搞gay 衰過藍絲

以為啲人會睇得上佢地

點解會有同性戀其實有好多種講法
例如有一個講法係媽媽係懷孕時期食左啲受污染既食物

全世界有無爭取亂倫平權先? 我淨係睇到全世界邁向緊同志平權咋喎

樓主係五毛,熱狗,PR, BLOCKED

真心咩

你可以自己做下research

關時事台乜事？

社評

你自己9up完仲要叫人幫你搵論據，都幾好笑

啱
其實佢地做番正常人咁，著番正常衫咁遊行，冇人會話佢地，係都要突顯同醜惡化自己與眾不同既一面，好似BLM咁

好緊張果d連登仔都係忍住未出櫃，所以唔俾人再刺激佢

作為一個對他人冇傷害既個人選擇我同意平權！

講完。

其實亂倫都冇咩問題,雙方成年
只要雙方自願咪OK

至於戀童, 係咪雙方自願都OK呢?我持保留態度,
一個未成年既小朋友, 有冇足夠既智力去判斷事情,
呢個係值得深究的問題

乜柒都風向

同性戀唔需要反
就係因為有同性戀嘅存在
爭奪異性嘅對手少咗
所以先咁容易有異性伴侶

屈毛黨啲招數真係唔怕舊

其實一男一男, 一女一女結婚都幾好呀

叻哥vs明哥
譚伯vs哥哥
楊千嬅vs何韻詩

亂倫就要反啦
因為亂倫中出會生咗個弱智仔/女出嚟

我睇discovery channel,
好似話生好多仔, 最細果個好大機會同性戀,

以我所知,張國榮都係第十個仔

但跟住係左膠治下一定會變成逆向歧視
搞到依家好似美國咁樣政治正確

有一研究係阿媽懷孕時受到大壓力

另一研究係指出如果一個twin係gay 另一個係gay嘅機會係80%, 即係係天生洗

我印象中係同epigenetic control有關
當你有一條gene 你body係可以會顯露或者唔顯露尼條gene出嚟, methylation/acetylation控制, 尼個process就叫epigenetic control

例如一個人老豆老母都carry cancer gene, 如果個仔都係carrier 都唔代表一定會有cancer,
epigenetic control可以係一段時間之後turn on, or 一世唔turn on, or 一開始就turn on左, 視乎環境因素有無影響methylation/acetylation

利申: gay, 讀biochem research postgrad

2個肌肉靚仔拖手同扑野 好正

大自然啲動物都會食人，不如爭取埋食人平權？

我覺得自然同平權係無關係既,
但係同性戀都應該有權力去結婚,
比自己心愛既人一個名份

用動物同人類相提并論
你話笑死唔笑死

唔講得其他㗎，一講其他就會話你滑坡

真心駁唔到

呢張正

咁你覺得你係咩原因

你又知下一個平權議題唔會係亂倫？

其實就算雙方成年都可以好多問題
人天生有服從權威嘅本性
如果老豆從細就藉住自身權限嘅形象同個女灌輸「為阿爸服務係義務」嘅觀念 咁個女大個咗之後都好易受佢擺佈

正解

點會 假如你個女神被tb 溝撚咗 個競爭大咗先啱

你呢啲算唔算斷章取義
撐同性戀嘅人話大自然動物都有同性戀事件唔係去justify同性戀係正常人
而係反駁啲反同性戀嘅人話同性戀係不自然
亂倫點解冇人會攞自然唔自然呢個point爭論
而係年紀較細個方係咪理性嘅決定/近親生育基因缺陷問題
所以將亂倫大自然有冇例子都冇用因為冇人話亂倫唔自然
但係有反同性戀特別係宗教背景嘅人話同性戀唔自然所以先有人用大自然存在同性戀嚟反駁
而唔係一開始攞嚟justify同性戀話大自然都有所以人類應該都要有

係就平左戀童先啦屌你

你歧視人哋就得人哋歧視你就唔得

咁所有歧視條例都有機會變成逆向歧視架啵,
性別歧視? 殘疾歧視?種族歧視?
你係咪會因為驚逆向歧視, 所以提議取消哂所有歧視條例?

屌你老母

唔怪得班LGBT咁支持China 登

顯性基因一定會佔優，除非冇顯性基因如果唔係其實一樣都係冇得揀

琴日同志遊行同集會先比人Ban
你知咩事啦

我理解係 同性戀係自然唔係一個support 同性戀既理由
而係一個對[同性戀違反]自然既argument既反駁

左膠當道某程度同基佬有關

次次大單嘢就有gay marriage個post，連字眼都差唔多

咁如果樓主係女，啲靚女比T B溝晒咁佢係冇競爭對手囉

咩叫自然唔自然
用手機夠唔自然啦
咁係咪唔應該用手機

你有冇見過狗公𨳒狗公，狗乸磨狗乸豆腐未呀屌奶

你幾時見過自然用手機

講嚟講去咪又係得嗰幾個問題

記得係tedtalk聽過
但應該幾難prove
因為冇錢會掉落呢啲研究

班基佬死左會burn in hell就一定架喇
有咩方法可以令佢地在生都過得痛苦唔安樂
就係歧視 打擊佢地
記得教埋下一代搞基係有病

狗我就唔知 海豚同長頸鹿就見唔少

同性戀係天生，非疾病，只係一個point
亂倫會生畸胎，而同性戀唔會，係另一個point

結論，樓主唔識諗多一步對方會點回應

我相信絕大部份同性戀都型過你,著衫正常過你,
亦唔見得佢地醜化自己

同性戀就話戀愛自由 唔影響到你咪得
咁戀童/亂倫就無戀愛自由?又影響到你?

我信係天生嘅 而且我覺得sexuality係continuous variation 即係受多條gene控制
比如有十條gene係同sexuality有關
e.g. 我有7條gay gene 3條non gay, 出嚟可能係70% gay (當然每條gene嘅影響力比重可以唔同)
我覺得絕對唔係discontinuous variation (即係由1條gene) 因為現實上大家都知性取向係一個光譜 無人係絕對異性戀或同性戀 如果只係一條gene control 個characteristic應該係yes or no only (即係中學bio學果隻捲到脷定捲唔到脷嘅情況 只得yes or no, 無捲工3分之一條脷/4分之一條)

連登仔中，有幾多人係因為溝女唔夠人叻，就話反同

咁bisexual 呢？

無啦啦打稻草人
我從來唔會用依個point去同gay佬平權

掉都掉落做其他disease research
又或者係研究兩性同性嘅psychological啦
搵到條gene又點 又唔會modify

應該係有陰謀，立法會又唔係審緊點解咁多人提

多啲gay佬對啲毒撚不知幾好
啲靚仔去曬搞gay
啲靚女咪留返比啲毒撚溝囉

冇人搞gay 女都冇得你地溝

戀童同亂倫會傷害到小朋友喎

有無諗過你班毒撚已經無女
如果班基佬唔搞基 去食女 你班毒撚 女神隻腳指都睇唔到呀

Exac7ly

屌你老母死左膠
我再重申一次同性戀係精神病

亂倫兩情相悅 點影響到你?
戀童就代表一定會侵犯兒童?

咁有遺傳病風險的人係咪無資格生兒育女？

咁咪50% vs 5p% 鐘意同性vs異性
或暫 60% vs 40% 諸如此類

屌

清好勇講真話，你走時呢度我幫你頂住

咁咪50% vs 50% 鐘意同性vs異性
或者 60% vs 40% 諸如此類

手殘, sor

點解覺得同性戀係自然就=「你班左膠」
新分化手段？
黃絲唔可以又撐同性戀又撐侵侵咩？一定要支持哂左膠所有見解支持拜登先可以支持同性戀？
點解撐同性戀就係左膠呢？

我覺得同性戀係自然 但係我唔認為要特意去平權 而係只係生而為人 本身就應該有權選擇自己伴侶結婚
又唔係迫你直變彎 人地鍾意揀邊個你理得人啫

但係BLM哥啲法律根本已經保障哂佢哋權利 而係佢哋自卑 想要有超然地位
唔駛努力又有著數處於主導社會嘅地位

咁樓主到底要分我做左膠定右膠呢

以我所知呢, 5-6歲既小妹妹,
個智力仲係成長緊,
基本上你對佢好少少, 佢就好鐘意你,
咁樣可唔可以用戀愛自由既原因
就容許成年男人溝啲5-6歲小妹妹?

但相反,假如個小妹妹鐘意叔叔, 叔叔又鐘意小妹妹,
咁阻止佢地,係咪違反戀愛自由

關鍵在於, 個小妹妹的 '自我意識"夠唔夠強烈,
但係點樣衡量,值得深究

咁雙方都成年既亂倫你支唔支持？

自然個喎，可以理性決定個喎

生之前要驗囉，例如地中海貧血嗰啲

作為毒L,多一個基佬少一個競爭者

唔通你係驚啲TB溝曬啲囡囡

依個真

雄性斑馬同羚羊為咗唔好失手。 會圍內練習性交

其實gay佬要人接受佢哋,但點解佢哋唔接homophobic?我天生對基佬好反感.

死基佬唔gur?

應該話食同類,
另外, 大自然有生物, 公同乸交配完, 隻乸會食左隻公, 好似螳螂、黑寡婦、水蟒、章魚咁, 咁係咪男人同條女做完, 俾條女殺都係好自然?

點解黃絲唔可以唔支持同性戀？點解要將呢兩樣野綁埋一齊

亂倫都對他人無傷害 支唔支持？

窮都無撚資格生啦

斯德哥爾摩症候群都可以令受害人愛上犯人
一個家庭環境入面
父母利用自身權威嘅空間太大
好容易控制咗個細路嘅心智

亂倫我認為無咩問題,

但係戀童, 涉及到智商,智力, 意識, 等等問題,
持保留態度,有待考究

故此,同性戀同佢地係有雷同之處,但唔應相題並論,
以目前社會研究, 足以証明同性戀係無問題

接受嗰啲會傷害自己嘅人，係咪即係被虐狂？

咁亂倫生都可以驗有冇病架

如果唔生育我覺得冇問題
因為近親生育基因嚴重缺陷嘅機率太高
咪再講自然唔自然啦呢個point真係班on9耶撚得點對點單線思考先講得出口

支持呀, 有咩問題?
咁你支唔支持同性戀?

就算唔俾Tb溝走都俾Mk仔/有錢佬溝走
毒撚無受過影響

乜叫結婚係由人定義
以前結婚係一男多女

亂倫一定要生仔架咩
你班基佬真係燒壞腦

亂倫同理

冇錯

咁非洲仲有人？

姐係你覺得大愛左膠同我一樣都係會歧視?

同意, 我覺得同性戀同亂倫都可以結婚,

因為對任何一樣對你冇實際威脅嘅事物有phobia都係心理問題黎 快少少去醫
所以我對你有phobia你就要去死？
你就應該被剝削你生存嘅權利？

係,所以不如一齊唔接受大家好冇

問題係，其實而家同性結婚係冇禁止，只係冇法律效力
當你要合法化，就意味我地當同性婚姻同異性婚姻係完全一樣
包括對日後(領養)子女成長影響、其他法律字眼修改、對整個社會風氣嘅影響等
所以我覺得同性婚姻被允許已經係自由，但講到要合法化我覺得應該要有更深遠嘅考慮

姑姑...

點解一個無人討論嘅議題
其他人就要因為你而一定要思考同表明立場

拜登拎出嚟講要合法化先算啦

同性戀係病
有得醫

亂倫通常地位不平等
然後就好似樓上咁講

其實做咩要拎依兩樣黎比較? 同性戀個pool 咁大先會有人去深究
亂倫, 逢兄妹就搞野嘅人有幾多呀? 拉埋黎講總係有啲不平衡嘅感覺

唔係我覺得係你覺得，又係你話一定會變成逆向歧視嘅？

放心
敗登做總統亂倫就會合法

咁gay佬洗乜平權,冇實際威脅

過兒

應該係孌童

你可以繼續反感㗎
但你唔可以唔接受呢班人存在係呢個社會咁解
等同你可以唔鍾意肥婆
但唔代表你見到肥婆就要大聲屌鳩佢晚晚偷食肉

一直等緊平權

你想返上去電下條Jer?

你無睇過篇潮文？畀亂倫嘅話會倫理關係大亂喎 外國有個名嘴祖先嘅鄉下係成條村近親繁殖，所以佢都攞出嚟講笑話唔怪得自己生得咁怪

因為除左拉埋黎講根本無論點

that's what Biden had been pushing

如果生出個畸胎, 對社會造成負擔咪影響到人囉, 定你保證到亂倫嘅人唔會中出?

我有撚講過黃絲唔可以唔支持同性戀
而係話緊你黃絲支持同性戀嘅話點解又比你夾硬分埋去左膠劃上等號
咁積極割支持同性戀嘅黃絲=左膠 最開心實係班藍絲 五毛 pr 係呀話緊你呀

咁你都要接收人對同性戀反感

其他人講唔知
你講就一定係
一早block柒你啦
我block人標準好嚴，普通藍絲都唔會block，你一定係侮辱手足或者冷嘲熱諷先會比我block

所以我宜家好驚你 麻煩你快啲去死
你冇生存嘅權利

遲下同隻狗結婚都合法化

個小朋友心智未成熟你點證明到佢真係自願先？

一夫多妻制

你可以反感, 呢個係你自由意志, 但唔好對佢地構成任何心靈上間接或直接傷害

好簡單！左膠就係未變臉既共產黨

心理上支持

結婚合唔合法我就唔知
但好似有emotional companion呢樣嘢

你up乜春,唔接受你就等於叫你去死？

都話你可以反感/唔鍾意
但你冇權去歧視人地/攻擊人地
更加冇立場去反對人地一啲應然嘅權利單單因為有人唔開心

唔gur呀
夠薑去燒死班基佬囉

同性戀一定唔係天生
識好多tb都係細個心理受過創傷需要特別堅強
研究過大自然嘅同性交配純粹係娛樂
亦有可能由遠古年代動物因為資源不足同埋過強生育能力產生嘅演化
但到最後交配嘅時候都係一男一女
人類因為有避孕呢樣野所以應該唔會有上面嘅演化
所以同性戀傾向認為心理問題多

同樣嘅話可以還反比你

如果人類大規模亂倫，持續幾代，成堆畸胎生左出黎，點解係冇傷害
同性戀又唔會生仔，岩曬連登仔口味，諗唔明點解要反

其實天生定後天,根本唔重要,
重要既, 係佢對於其他人有冇負面影響,
事實上係無, 所以支持同性戀

亂倫最大嘅問題應該係生b
同埋唔知會唔會好似Biden咁由細培養
結果就係好難判斷

我表達我嘅反感都唔得？

你認為佢地點樣傷害到你呢?

咁所以由一開始咪唔應該搞咩歧視條例囉

港共係依方面又真係醒過d左膠好多，冇俾d gay佬搞亂香港

你會用咩方式去表達你既反感先?

主流支持同性戀既理由基本上可以100%套落亂倫道
唯一小小既有力反駁就係亂倫生仔容易冇屎忽
但係當你反問佢地係咪唔生仔就得／容易有遺傳病既人係咪唔可以生仔佢地就駁唔到
會答你"亂倫同同性戀差咁遠 點可以比" 好撚低質

利申 支持同性戀合法化 但係希望支持既人認清純粹係因為道德係主觀 而唔係諗D咩"兩個人既事唔影響到其他人就OK"既原則出黎 但係問你咁同亂倫有咩分別又答唔到

反感 唔鐘意係心入面 歧視咪行動 本質上冇分別
咁嘅話阻止歧視算唔算係你剝削咗我權利
如果我嘅歧視係冇剝削到佢嘅利益係唔係應該充許

你未試過俾gay佬騷擾唔會明係幾嘔心

你係靚仔既邊個都溝唔走啦
你係靚仔條女都比人溝走即係佢本身係les, 對你冇影響
你係樣衰既條女唔比TB溝都唔會比你溝

吓你睇下同性戀愛滋多幾多percent
生畸胎都至少要扑野中出
愛滋唔扑野都會傳
女童打針出意外 或遭愛滋護士感染

你係咪睇中文唔可以睇多過10隻字
你反感咪反感囉
但個社會明顯地係有人因為自己反感而去限制/阻礙呢班人擁有一啲佢地本應有嘅權利
冇人expect你做大愛膠但唔代表你反感就要歧視 兩樣野嚟

咁他日你比條女騷擾
連直嘅都唔可以結婚了

呢個係性騷擾姐, 同性別無關係

咁假設亂倫合法化，你點阻止人唔比人生？

有基佬係左緊令我精神壓力大,對佢哋反感又唔可以表達出泥,講左又話人歧視

冇樓都冇資格生啦，都你有樓有錢再諗啦

「自然界都有同性戀」係回應「同性戀唔自然」的論點
本身並不一定主張「因為自然界都有，所以合道德」
可以單純是反對「同性戀不自然因此不道德」

想知支持同性戀既論點有邊一點唔可以套用落亂倫道

你中意都可以爭取下
睇下有冇人附和你

都幾撚好笑
咁人類大規模搞基，持續幾代，人類就無後代架喇喎

你係咪連頭三隻中文字都唔識睇我表達我嘅反感唔代表我歧視佢

本身連登就係有班死基佬左膠係度
不嬲都話,毒夠係天生夠比人歧視啦,你幾時有聽過毒撚行出黎上街遊行要求平權

香港飲酒合法 你點阻止人醉駕?

客觀

你條死毒撚反正都成世人孤苦伶仃
人地同性戀又關你咩事喎

呢個真， 屌你老母亂鳩哂龍

乜依加d 人思想仲咁傳統

咁你咪爭取囉
去平權囉
同性戀同亂倫又唔係mutually exclusive既野
人地由fight同性戀非犯法，都合法，都打左幾廿年
你想坐係到乜都唔做，想痴住同性戀呢個話題坐順風船？

歧視冇剝削利益/權利就唔係歧視啦
個啲頂多咪叫人身攻擊
但因為有人唔鍾意/自己嘅信仰唔允許而阻止人地合法結伴嘅權利因為佢地係同性戀咁又算唔算係剝削佢地嘅利益

梗係唔係啦，應該盡量立法盡量消除所有歧視。

歧視會令人失去平等嘅機會同待遇根本就唔應該存在，任何歧視都係。

同性婚姻冇後代的確係一個問題既，
亂倫更加有機會增加社會資源負擔，點解理得？

唔係傳統 係有啲事你反感就係反感
我唔反對同性戀 但你唔好強逼我接受你
係街望一望你都話我歧視你
係街見到靚女我都會望 唔通又歧視？

你都幾好野，將兩樣唔同性質既野擺埋一齊做因果，再做類比

而家講緊兩項同性質議題，你就講飲酒
點解你唔問點阻止人飲完酒揸船？

係喎 班狗啱啱ban咗個遊行 佢地就出post開始嘈 好撚明顯

我講到話個社會
邊個得閒only focus on you
你鍾意咪日日屌日日反感囉

淨係諗同做出嚟係兩樣野黎嘅

咁即係先天因素定後天環境因素

真心唔明
男人搞gay有咩問題？
最好全世界9成男人都搞gay!
啲女我要晒

冇後代好過成堆畸胎生左出黎要人善後
再加上呢個世代有試管嬰兒
真係會有人類絕種？

你竟然好意思笑人無論點
哲學討論緊道德上同性戀同亂倫既分別
你望下自己個回應幾柒

傻閪 係講緊你阻止唔到

清心水清

人口太多亦都係一個問題
亂倫同同性戀婚姻亦都係兩樣野喎
樓主邏輯係咪有啲問題

咪再浪費口水同班反同撚吵啦ching
班連登仔日日得罪人仲好意思罵人唔幫你地嘅社會運動

鼓吹搞GAY
對手少左 醒目仔

咁gay佬都無需平權,冇人唔比你地自己閉門玩屎忽,你哋focus返自己就OK

你就想啦

問過連登仔未？

佢哋都唔會稀罕班LGBT去支持佢哋啦

呢啲講得岩呀
你係自己屋企點搞無人理
但如果有對gay couple係餐廳到打曬茄輪咁 真係會反感+無胃口
（有時你行街見到普通情侶咁樣都尷尬啦）

更加唔明點解搞遊行個個著撚到露埋碌撚咁
喂大佬 你平常咁著出街都有傷風化啦

利申 支持合法化 但唔該有啲位真係唔係下下用句歧視就大曬

人身攻擊咪又係因為歧視
冇阻止佢地合法結合 佢地做乜我都唔想知
但你係我面前做嘅時候 我唔會想接受

訓撚醒未啊
平權唔撚係爭取屌屎眼/格劍嘅權利啊

因為阻止唔到亂倫既人生, 所以咪冇亂倫合法
所以咪唔可以同同性戀相提並倫
所以點解兩項議題會擺埋一齊黎講???

但係佢無傷害到你,
無一個客觀合理既原因令你反感
你個情況係, 冇得批評人,所以自己唔開心

依家係講緊平權wo
你反感係你自己嘅事
但你阻止人爭取應有嘅權利就要接受同人博奕

你下次可以試下望第二邊

我覺得係幼年成長影響最大
一個人幾歲個陣就對性別睇法定左型
大個就改變唔到

睇黎要支持拜登了

其實咁仲好 另一個減少人口既方法 更加要支持

我覺得應該有法律去保護佢地免受中傷

咁你爭取D咩

連登毒撚批評人著衫

男扮女易服癖偽娘死變態
女扮男TB好型尊重要平權

先天

你上網查下啦
佢哋係遊行咩衫都唔着㗎

哲學笑撚左
討論一定要周哲學論點出發?你呢到係哲學台?
我由實際層面出發好過你班人係到鳩UP
我而家有咩講錯?你咁想亂倫平權做咩唔去自己爭取?
同性戀平權係邏輯上係同亂倫平權有咩association / 因果關係?
點解要綁埋一齊做budle ?
點解同性戀平權就一定亂倫都要平權?

其實點解你地覺得我講嘅statement純粹係針對你個人呢
你唔阻止唔care啫
但個社會明顯地好多人阻止所以先要平權
但一平權又俾人話膠

有無留意好多gay佬都鳩咁靚仔大隻！
若然佢地唔搞gay個個都直男！
普通樣柒頭食屎阿？

睇嚟可以扑柒埋樓主

人地結婚關你咩事

有冇諗過你就咁行出街仲影響市容過佢哋

一諗到有幾百個毒撚一齊係條大馬路到遊行

冇阻止佢嘅權利
平權意思係正常情侶咁樣生活絕對冇問題
男女嘅情侶我都可以對佢地反感
如果一對男女逼我話佢地好襯
同一對男男/女女逼我話佢地好襯
我都會覺得佢地係剝削緊我嘅權利 我嘅自由
宜家問題係男女唔會做啲咁嘅嘢
而好多時候男男/女女會咁樣做
根本冇人咁得閒歧視佢地成日先入為主覺得比人歧視

樓主，講緊同你結婚合法化啊

我估平權大部分應該都係法律上合法結伴同伴侶關係

係呀屌你老母，我PR嚟架，block柒我呀屌你老母

你咪又係連登毒撚
你有乜資格講呢句說話

天唔天生又點姐
再加上你識得果一個TB = 全世界既同性戀?

點解你好似有躁狂症咁

屌你唔好咁柒啦
呢個post邊個講好想亂倫平權
依家就係問緊同性戀同亂倫有咩分別
你答唔到就靜
唔好係道九唔搭八講咩"你支持亂倫咪去平權囉"／"點解要拎黎比較"

亂倫係血緣相戀
同性戀係同性相戀
就係咁

大自然都會戀童

人類滅絕 vs 多畸胎
你居然話後者問題嚴重D
仲要搬埋乜撚野試管嬰兒，咁亂倫夠可以用試管嬰兒同其他人生BB 都可以解決畸胎問題

心靈傷害？咁似某國人既喂

其實gay唔係問題
個世界驚緊嘅係gay主流化
異性戀比gay佬追會無得say no
會比人屈岐視
聽落好膠 但真

一男一女深深相愛 但只係因為佢地係兄妹/姊弟既身份就唔可以一齊
咁樣公平咩?

D女都成日比死毒撚騷擾
應該立法禁止毒撚溝女

開得哩啲post九成都有情緒問題

第時中國人大大聲屌你唔好歧視佢

你話唔俾d gay佬返工同扑野就話歧視姐，香港既法律都唔承認同性婚姻，所以gay佬同死tb冇得結婚都唔存在歧視問題

呢點真係撐唔落
點解好地地遊行要露埋碌鳩出黎
平時又唔見你咁行出街 正常咁著都有傷風化啦
爭取合法化同呢點有咩關係

又唔係爭取緊合法地露鳩同當眾肛交 點解要搵上咁多性標示
重要係公眾場合+未必個個接受到既同性戀
跟住有人接受唔到就話佢歧視

利申 支持合法化 但呢啲位真係要檢點下

佢地係我面前鍚夠會搞到我心靈傷害
佢地既心靈就重要 我既就唔重要

所以男人拒絕女人追就係歧視女人？

傳統上支持同性戀既論點基本上都可以套用落亂倫道
咁你認為點解亂倫有問題? (特別係唔生仔既情況下)

咁你咪唔好望囉

#73

好多TB 最少問過6-7個
咁大多數都係
當然你用stat黎講最少要1000個
咁可能我唔好彩囉 我只可以話有參考價值

唔係邏輯問題
係風氣問題 信不信由你 你同gay佬講啦

頂你老母 見親呢啲post都有你呢啲人喺度覆埋呢啲冇意義既回覆 第一次見就好笑 次次見就係煩膠 搞到啲討論低質哂

大數據演算法下必然意見兩極嘅post見到呢排好多呢類post 真係要小心睇車

？？carrier 姐係 recessive啦 咁點解會run
如果有錯請指正 我都想學下嘢
ps dse程度bio

笑乜春啫，你好鍾意俾人歧視咩？

法律律人寫嘅啫，依家好多法律都過時㗎，咁係咪合理先？暴動罪條法例都係過時啦，又係咪合理？

人顃滅絕有咩咁大件事?
生完畸胎出黎邊個養?納稅人人養呀?
你比人亂倫合法化之後唔比人生仔?
每對亂倫既couple都有錢去搞試管嬰兒?
同埋而家有科技係配chromosome, 去防止畸胎出現?

仲講緊同性戀aids
90年代坐到而家？

我唔覺得過時 都係大家各自主觀感覺
總之我見到同性戀就會大大力歧視佢地
你吹咩

成日笑人左膠 你地強逼其他人接納同性戀咪又係左膠
口講支持果班 有幾多係由心出發支持呀咪又係跟住潮流人地支持我又支持 懶係擁抱到現代價值觀 其實就係驚比人屌唔支持就係唔開放
如果一pair男人係你面前打茄倫 你即刻擰轉面啦

好簡單
同性戀係自然界下可以有下一代？
唔得就收皮 close topic

拉

Gay 得嗰10%人口
好難主流化
宜家唔係話搞基合法你就會搞
你對男人冇興趣就係冇興趣

平權唔係逼你話佢地好襯
人地係想正常couple咁結婚, 受法律保障, that's it

係法律上, 應該係叫mental violence

你意思係#123 "亂倫通常地位不平等"既論點
咁係咪地位不平等既戀愛就應該禁止?
如果係地位平等既亂倫你又接唔接受到?

無問題, 支持同性戀, 亦都支持亂倫,
咁你呢?

Twin係gay有冇諗過係因為佢地同一個環境成長從而develop 同一個思想？

咁亂倫就一定要生?
你盲撐得黎都幾好笑 全部雙重標準

Same

同志係同所有人一樣 有同異性結婚既權利 唔存在不平等架喎其實

我唔會亂倫，唔代表要反對人地亂倫

我支持亂倫平權，只要大家夠18歲，雙方同意，亂倫有乜問題，又唔影響人

大自然動物都唔著衫，所以我都支持裸體權，free the nipple free the dick and vagina

唔洗講咁多，如果有因果口出狂言既人下世輪迴做返世基佬自己體驗返就會明

咪問緊你點解要兩樣擺埋一齊講囉
咁你答我點解要兩樣擺埋一齊講

真係好撚ON9 所謂逆向歧視只係打稻草人

表示gay and twin, 個細佬直到不停食女

一pair女人係我面前打車輪我會想睇喎
係樣既問題

班基佬最撚想就係強姦全世界男人

最好全世界男人陪佢一齊搞基

同意你嘅論點

亂倫係唔一定要生呀
但當人地要生果陣你點阻止?

無留意 果個係statistical analysis 應該要follow up research genetic study

搞基都會增加愛滋病風險啦屌你老母

你自己咁諗就覺得人地係

戇鳩 亂倫生仔好可能會出現基因問題
好大機會生到個有基因缺陷嘅B出黎
同性戀會唔會生到仔？
讀多兩年書先出聲啦
所以話連登係垃圾集散地
真係無撚有錯

咁班非洲人應該要自殺了

因為絕大部份支持同性戀既論點係可以套用落亂倫道 會拎黎比較有咩出奇?
就好似有人話打籃球可以練團隊精神+有益身心 好自然會有人拎足球出黎比較

其實都係講緊子宮對胎兒既影響

想睇2條女咁係因為你係男人姐
正常一對男女打茄倫 你都可能會睇下
但就算2個靚仔係度打茄倫 我諗口講支持果班都唔會有幾多個會睇

真係有因果既你估班基佬下世又一定會好過?

同性戀者最好快D死哂

咁你呢個叫爭取同性婚姻合法 唔係叫平權
如果去ball要指定一男一女入去
但冇講係乜嘢關係 咁你使唔使反對呀

同埋我講佢地話好襯 係指經常用一啲過火嘅手法去逼人地承認一啲冇關重要嘅嘢

都話唔生仔既話冇人理你
但問題你合法完之後點阻止亂倫couple生仔?
幫亂倫既人平權完之後再立條法禁止佢地生仔?

亂倫就一定要生仔?你都幾撚好笑
反亂倫支持同性戀果班只係得一個point
亂倫會生畸胎所以唔可以

你咪試下大大力歧視佢地,
我相信你會俾人打,
就算唔打你, 應該塞你個頭入馬桶,

平權唔等於逼大眾接納
只係想擁有返正常夫婦所擁有既法律保障, benefits, 同社會地位

你班基佬吹水就叻
打人同同性婚姻一樣唔合法架

支持果班人都係得個講字既姐
到真係有gay佬埋佢地身/係佢地面前錫下
佢地身體就會好誠實咁拒絕

係咁你俾人歧視都唔好怪人，因為其實人哋都係同你做緊同一樣嘅嘢

so 點解亂倫唔可以平權?

好呀

從合法結婚, 到之後所有既法律保障, 社會地位呢D都係平權下既sub category

你歧視人就得人哋打柒你就得呀？好撚惡喎

但打人好自然㗎喎
日日喺啲非洲草原都會有好多動物打交

咁你係街歧視支那人就要比佢地打?

搞gay係一種病，所有死gay佬應該接受精神治療

姐係你係道德上都係覺得亂倫OK
你早小小講出黎咪可以嘈少幾句
點解要話支持亂倫既人冇論點
同埋唔係"唔生仔既話冇人理你" 實際上就係好多人理你
至於立唔立法禁生仔我淨係想問點樣禁止容易有遺傳病既人生仔

係唔一定會生
咁到人地要生果陣你阻止到?

你唔明我講咩，
我講緊基佬會似黑人一樣，「解放」後會出現濫用弱勢之名壓迫其他人嘅情況。

我曾經比基佬騷擾過。
係呀，女人追男人都有可能騷擾一個男人。

但問題係當你追究，女人會話：你唔鐘意我，我唔夠好。完。

基佬會話：你唔鐘意我係因為我唔係女人。

如果你答：係，你唔係女人，所以我唔鐘意。
佢哋：岐視。
之後佢係咁話你玩佢，話自己一直對你咁好，你竟然因為性别唔鐘意佢。

如果你話：唔係性别問題，就算你係女人都唔鐘意你。
佢哋：咁我即係仲有機會啦。唔係性別問題。

講起都起火。呢個就係基佬「弱勢嘅優勢」。

過度追求基佬平等個班人有一個志向：
全世界都係gay，每個人都有權利鐘意男人，所以要有戀愛自由，異性戀都唔可以排除自己鐘意男人嘅可能，我gay我追你，你都唔可以表現得反感。

佢哋唔會夠我打，你夠姜都可以打柒佢哋㗎，佢哋同你一樣都係欺善怕惡。

Gay權，女權，力架權都係世界毒瘤

點解冇傷害，我見到覺得好撚核突，對我造成精神傷害

咁個男人鍾意大波嘅女人
會唔會係歧視冇波嘅女人先

個人喜好 好難係歧視

咁你可以鍾意一個人 咁嗰個人都可以唔鍾意你㗎

咁兩個gay嘅見到大家 就會因為佢係gay而鍾意對方？

我地搬亂倫出黎就唔係代表我地支持亂倫
係反映你地撐同性戀既論點成立既話都應該要平權埋亂倫

咩種類既病唔比生仔?細至濕疹, 大至cancer,
實際上要做到要討論邊D病比生,邊D唔比生就已經好難啦
再加上好多人連自己有病都唔知啦,
立法規定每個人生仔都要驗身 ?
唔小心有生既話會點, 逼人落仔?
解決到以上問題我好同意有病既唔應該比生

其實北歐真係有議會傾過呢樣嘢：亂倫合法化

侵侵支持gay
我支持登登好了

咁你又唔調番轉頭諗，多左異性變同，咁自己咪少左選擇囉

照佢哋邏輯，唔支持同性戀等於守舊
咁佢哋係咪要支持埋亂倫

又用呢啲二元思維

你當然講得啱啦。
真相當然唔係岐視。
我自己都唔認嫁。

但個世界係咁，你話有無人話岐視細波，話男人膚淺。有喎……
所以好無奈。

老鳳知道點玩呢個遊戲

未聽過唔接受GAY佬追求會比人話係歧視
就算佢咁話你都係佢問題
社會上唔會有人認同佢呢番說話
gay/les最明白性取向係冇得揀, 係"天生"
由點會逼你轉性取向

左膠正仆街

OK 基本上聽到你講道德上亂倫OK同埋有病既唔應該生仔我已經好滿意
我有興趣既係支持同性戀但係覺得亂倫唔OK既人既論點
至於你講果D實際操作問題依家冇人真係搞緊亂倫平權所以討論意義不大

因為佢哋無呀妹

咁我反感既野唔係同性戀
我只係憎男人啫
換轉大把女人中意睇男男

同性戀唔係問題，最大問題係而家個世界乜都政治正確，搞到妹仔大過主人婆，搞到 all lives matter 可以比人罵歧視，搞到支持異性戀就法西斯，遲D隨時唔比生仔因為呢個行為係歧視同性戀。

同意

不如大家諗吓：
男人強奸男人
女人強奸男人
男人強奸女人
女人強奸女人

邊個重刑啲？
如果講同性戀平權，以上刑罰都要平等埋，啱唔啱？

我明你講乜
但其實你將男人換成暗瘡肥婆都講得通
咁唔通你禁止樣衰或者肥人結婚？

cc臺不嬲都好似 /pol/咁智障 你唔係第一日上嗎

一直都同意
同樣嘅罪就同樣嘅刑罰

如果男奸男較重
女奸男較輕

咁應該邊個跟邊個

老鼠會食自己啲仔女，唔知幾時引進

呢度D人仲好意思講哲學
如果你咁辯論就死得
人地問賭波(足球)應否合法化
你就話咁籃波同足球都好似
大家都係波 大家都係團隊運動 大家都係xxx etc
然後一句問 咁係唔係賭籃波都要合法化!?
就諗住可以否定賭足球

你可以用賭足球都得 點解唔可以賭籃波黎做論點去爭取賭籃波
但你唔可以用賭籃波都得啦黎做論點反駁賭足球

當然 同性戀同亂倫本質上根本唔同
同籃波足球例子都唔完全相同
呢個偽命題其實都係打稻草人
可以睇返由以前都而家
社會階級 種族 年齡 性別 倫理 物種...
都可以係同婚姻有關既爭議題目
宏觀你可以話類似 但微觀其實都有不同之處
就而家呢個社會而言 前面幾樣野牽涉既係一個人係社會上既identity
後面兩樣其實並不是
有趣既係 主流意見其實都會隨時代有不同 好定唔好唔敢講
但立法或多或少係根據社會當時情況

「關於法律實證性的信念：法律是一種被人類創造、頒布的產物，亦即，「法律是被創造的，而非是被發現的」（Law is made rather than discovered）。
關於「法律是什麼」（law as it is）與「法律應該是什麼」（law as it ought to be）的尖銳區分：儘管法實證主義者們對於這些區分仍有些爭執，但他們共享的觀點是，法律的有效性並不依賴於它與「法律應該是什麼」之間是否存在一致性。也就是說，所有的法律都源自人類的實踐以及統治者的決定，與理想的道德觀念沒有必然的關連。」

肛交易中過陰道交係事實嚟 加上班gay佬以為唔會有bb就連其他嘢都唔會有 冇人戴套 到你唔認咩？

從來唔認為「亂倫」係亂倫，我唔認為亂倫有問題，跟返你個context，咁我係唔係可以大聲講支持同性戀？

拉

明顯係

其實近親生仔基因有缺陷呢個理由講唔通
有侏儒或者地中海貧血嘅人咪又係照扑嘢生仔
唔洗坐監

段嘢成幾百字 一個有用嘅point都冇

戀童 亂倫平權

同性戀會唔會帶頭支持先

亂倫不合法嘅其中一個好重要嘅原因係保護兒童
爭議點同同性戀完全唔同 而且爭議更大
同埋其實唔少國家亂倫合法

大把男女都玩肛交
因為屌屎眼容易中而禁同性戀結婚個邏輯跳脫到
除非你話完全禁止同性戀 咁呢個就係valid argument
Gay佬戴唔戴袋我唔知 但我同女扑野都唔會唔戴啦
所以真係睇人

又一隻死基佬

其實都屬於一個好正常既社會議題
咁又pr

父母同子女之間亂倫有問題
因為一早有圖謀嘅父母
可以襯仔女細嗰陣
洗佢哋腦話亂倫係正常行為

兄弟姊妹之間亂倫
雙方夠16歲嘅話我覺得冇問題

冇用嚟個point禁同性戀 只係回應緊你質疑同性戀多愛滋

同埋大把男女玩肛交 但同性戀淨係可以肛交

先天的話咁點determine 邊個係最細個仔

事實係連gay佬都睇唔上你

你就真係PR引戰啦
賊喊捉賊

你有無睇過大叔的愛 日本台灣泰國啲BL劇多到

愛滋基魔人

「大自然啲動物都有同性戀」係用黎反駁啲戇鳩仔話「同性戀違反自然」嘅論點，唔係用黎支持同性戀平權嘅論點

啱呀，法律應該禁埋異性戀，一pair男女係毒撚面前打茄倫隻毒撚都會擰轉面啦，做咩要強迫毒撚接納情侶放閃

人哋講緊平權，唔係迫你對住班gay佬起機，唔係迫你鍾意班gay佬，亦唔係叫你一定要去搞gay，有咩強唔強迫

而家個世界就係逼人支持GAY佬
大量影視遊戲作品係唔係都要整D GAY COUPLE變性人之類落去
對隻GAME冇關係都要塞件落去
偶然一個冇所謂
係唔係都塞落去要逼人覺得咁係正常就好反感

講到好似同性婚姻唔合法，d同性戀人仕就會搵異性生仔咁

同埋點解你會覺得合法化後會有人類大規模搞基？本身係同性戀就同性戀，異性戀就異性戀嫁啦。你合法化後會唔會變gay?

仲要講到人類無後代絕種

所以不嬲都無話亂倫唔係自然
好多亂倫嘅人都係出於本能去做

但係咪平權又另一回事

動物會殺同類係自然
咁唔通又要為殺人平權咩

唔覺得同志平權同自唔自然有關
只係好多人話基唔自然先會用動物搞基黎駁
無話所有自然天性嘅野就要平權

同志平權嘅前提係兩個（無血緣）成人選擇相愛生活，過程中無傷害任何人
而佢地值得同需要制度上嘅權利去方便生活同被社會接受

自唔自然反而無咩關係

呢個係美國佬嘅做法啫，美國佬左膠戇鳩鳩唔係第一日嘅事，去玩下波蘭game，或者galgame

異性為繁殖
同性先係真愛

女權撚？

點解要係老豆灌輸比個女,比個自然界嘅例子黎先！

反而老母逼個仔服務佢嘅例子有：後螠蟲

舊登以前一面倒屌同性戀嗰陣都有人講過，終有一日同性戀平權，然後就會有人支持亂倫平權，再黎就戀童平權，最後就人獸交
後尾果然連登都真係曾經出現過支持亂倫嘅post

絲打好波

好簡單 以我所知大部分同性戀都係先天 就好似左yau咁 如果係後天既建議睇醫生或者有得醫
亂輪同先天冇關 純粹只係搞近親 就好似吸毒咁係 你唔會天生淨係想屌d有血緣關係既人掛 如果生埋仔就對下一代更加大影響
戀同一般都係單方面 對小朋友造成心理同生理影響 一黎佢地未知咩係性同愛 二黎唔識反抗
所以亂輪同戀同都係要禁止
至於同性戀 我覺得同性戀本身係應該受尊重同接受但唔應該鼓吹 始終同性戀對愛滋傳播率有直接影響

利申: 支持gay但好撚憎d gay佬扮到奇鳩怪咁方死冇人知你gay 似返個男人唔得咩？

我舉例姐
新北都大把啦
自然界啲獅子老虎成日屌返自己啲女/阿媽

咁應該阻止逆向歧視wo, 唔係阻止同性戀

而家大把野緊要過LGBT

咁我係男仔嘅話係咪要阻止女同性戀，支持男同性戀

唔鐘意咪唔好睇囉傻西
你估你個回覆好有意義咩

係要拉黎講既話亂倫同異性戀接近d喎
亂倫多數都係男女 生到仔 有一方特別主動/dominate 會利用power imbalance

同性戀咪亂倫囉

有讀defense mechanism 都可能知, 對同性戀愈反感 就愈深櫃...睇黎呢度有好多

正解
根本一樣野正唔正常、應否立法保障同係咪自然天生無關

例如都唔係一出世就已婚 唔通家庭崗位歧視法就唔保你？
後天意外傷殘唔比拎津貼？

係d傻豬、宗教人士鐘意提自然黎阻人平權 咪應酬佢駁下 又唔係難駁

唔理context之下硬塞硬推LGBT/所有左膠內容係弱智中既弱智
但同支唔支持同婚係0關係
你討厭既係左膠覺青SJW而唔係同性戀本身
同性戀某程度上都係比個班人騎劫黎拎光環

依家多咗好多gay佬係條街拖手 係車到濕吻

獅子老虎果啲唔止屌自己老母同個女,仲個屌其他獅子嘅老母同女，主要係濫交問題，
你一開始個講法係灌輸「你嘅義務就係為老豆服務」，好似附屬品咁樣

我就係講緊人類比動物高智商
識得利用身份嘅便利去做一啲危害其他人利益嘅事你講女權做乜姐 都唔關事

冇錯
近親 定同性戀 呢啲都based on好個人同自願性
唔好講到一定係罪惡

對比同性戀 近親婚姻嘅人相對地好少好少 接受嘅人係極少
所以冇乜人提出平權 就反而畀人覺得有問題

認真諗清楚有時法律賦予嘅權利未必係合符唔同人道德準則
真係冇乜好拗 佢地要出嚟取 又冇乜大問題

「人天生有服從權威嘅本性」
唔好拋呢句嘢出嚟就當係唯一定律
呢啲人只係奴性嘅中國人先有
大把人有能力嘅會諗辦法擺脫獨立同反抗

其實一代嘅話只有6% 以下先係䐀胎
但累積打後都近親咁就唔同講法啦

至於輩份呢啲嘢
其實wfc 係亞洲人先咁住重
人本來就係獨立個體 冇必要受呢啲所限

自卑到要踩低唔認同你哋嘅人
未見過我都可以睇唔上
你呢d死基佬荒唔係見到直男就已經扯晒旗咩

冇傻啦
米爾格倫實驗自己查下係咩嚟
社會性動物都有服從嘅本能
唔係社會好難運作

博唔到

你肯定細路會反抗/有能力反抗？
由細到大俾人洗腦自然就會服從

外國勁多逆向歧視
eg餅舖得男女公仔既蛋糕設計，唔肯整同性就會比人告
教會拒絕為同性證婚，又被人告

以人黎講
同性戀係天生,no choice
亂論係你可以選擇,可以抑制自已

不如你地開個集中討論post..

不過多夫/妻制其實用九成支持同性婚姻既論點全部都通喎，咁係咪又要放寬埋？

平等又唔生仔咪接受
條件同同性戀一樣咪接受

即係 如果女人有J我咪接受佢入男廁

明明都係異類，有幾自然?

唔係講緊輩份
係講緊會唔會小朋友好細個已經畀大人禁室培慾

駁到你咪駁囉懶好笑咁
駁唔到唔該你摺埋啦傻仔

唔生咪得

反對個啲人話會影響他人喎
最興講埋咩 多同性戀會冇人生bb呀
人類會滅絕呀 （唔理咁樣對地球好唔好啦
又話就算搵代母代父個啲
除咗會衍生唔少法律問題
大部分咁樣生出黎嘅bb都會做返同性戀呀咁樣
咁就會 間接影響左他人？？？

利申 支持同性戀

2020仲討論緊同性戀合唔合理
文明的確好重要 進步啲喇

人反而係要教先會識質疑同反抗權威 獨立思考根本好少人有

搵篤尿照下自己個樣先喇 成日幻想人對自己有幻想
諗下好喇

巴打勇士

巴閉喇講到你要割地割肉忍手唔刑事檢控人地咁
真係當正自己係上帝咁 結婚制度你霸哂架

而家交配完食左你份糧咁解姐

14/11 有pride parade呀嘛
不過轉咗做網上集會 黑警出咗反對通知書

亂倫無罪 愛童有理！

性=/= 愛
大自然有冇同性既愛？ 愛係唔係人類先有🤔🤔如果係既話同性戀好似同大自然定律無關

其實呢個問題你應該問自己
好多恐同其實心底裏都係同志
或者你試完會喜歡

影視遊戲產品係同當時嘅社會政治息息相關架 ，
以前睇本地電影電視下下大個家庭，三代同堂10兄弟圍威喂，咁社會演變下，睇戲都會多返啲細家庭，或者單身貴族嘅故事。

咁以前gay係真係禁忌，而家開放咪好似佢地增加返存在感囉！

咁我同意，下下架硬塞角色，塞得唔好唔自然，姐係編劇導演遊戲設計師on99做得唔好，為做而做就抵屌啦。

同性戀要搞基都係搵返同架
又唔會求其係條街度捉個人做
社會上少個男/女人同人爭仔/女唔係更好？
講真你又唔係基咁佢哋自己同性戀關你鬼事咩

兩個男人要結婚 關你撚事？

係gay燈屌人搞基

gay定直都總有啲仆街煩西，
有19師奶karen R唔到著數就恐嚇要投訴告啊盛，
亦有廢中有老婆仔女都要屌狗女發洩慾，啊，仲有搞自己親生女個啲 .......

我一直覺得亂倫冇問題，但就唔可以近親生仔，因為生物學黎講係會出好多問題

Turing

d人邏輯好混亂，根本係d盲目反同撚係到話同性戀唔自然，d人先反駁大自然裡面一早係到同性行為。
但唔代表呢個係原因要支持同性戀。

跟著又搵埋亂倫黎講，大自然有亂倫，所以就要支持亂倫？咩邏輯黎？大自然大把on9野，全部都要放落人類社會到應到？而家人類社會大把行為係唔自然，你又唔去ban? 你幾時見到兩隻狗會結婚請飲派喜貼？結婚好自然？

有少少社會科學知識都會知用自然呢個論點去反貼係on9架啦[url]網址[/url]

乜料呀，當初係班反同撚話唔自然，而家又話自然，想點？

仲有，呢堆論點早就講到悶啦，悶唔悶d。
d反同撚唔撚中意就唔撚中意啦，係到係咁搵理由合理化自己的喜惡

其實大把直男狗公見到女人就9衝
咁係唔係就要ban直男？ban異性戀？
乜撚野邏輯黎

身邊有D GAY佬FD或者GAY婆
表面上我對佢地無乜野 都扮FD
但實際上覺得佢地性格硬係有D問題 唔係正常人
特別係GAY佬有時係你身邊做D蘭花手動作嗲你真係好撚想嘔
但又要扮FD 又唔可以比人知討厭GAY佬(政治正確)
同佢地相處都幾辛苦

d論點仲要停留係幾十年前
連個argument 的入面講緊反駁定論據係咩都未搞清楚

Gay 佬對毒撚冇興趣㗎
放心你好安全

你係直嘅又唔見你搞啲超市呀嬸 女人黎㗎

咁呢個係個人嘅性格問題
同gay唔gay有乜關係

性別平權狗嘗試踏足人類文明底線
祝性別平權狗個仔係gay 女係tb
開門撞到屌屎眼

因為有樓主呢d仇恨撚囉

淨係睇我打字就推斷我係毒撚你真係好撚心急喎
死基佬 我屌你老母啊

大自然啲動物夠會殺戮啦，
又唔見樓豬話要爭取殺人犯平權

屌屎眼係生唔到BB架 係繁殖唔到後代架

回頭是岸呀 屍煮

大自然中, 很多動物會殺死同頖, 尤其是非己生幼兒;
大部份物種, 亦不會照顧同類的孤兒...

以上的數目, 比有任何有 "同性戀" 傾向的物種多很多

幾時又去學吓? 或去爭取合法化?

同性戀同亂倫有邊到一樣
兩樣本身都唔一樣
你就夾硬拉埋一齊黎講

要自然，好似鴨仔甘周街屌女
唔應該有固定伴侶
一到交配季節就瘋狂群P

連登呢個平台唔要得

成個顛佬咁係到罵罵罵
講野又冇point
連登搞到咁低質就係因為你呢d人

用同樣邏輯, 同寵物, 公仔, 巴士.... 結婚都得啦!

唔係好明點解個矛頭指左去同性戀？

咁你走去同個摩天輪結婚啦

其實唔好話分左同右 尊重同性戀已經係普世價值啦 支持right wing嘅人都有同性戀朋友架喎 特登搵啲嘢唱反調其實好核突 反而顯得自己更低質

雙重標準？你自己都睇人打字推斷人哋係基佬啦

做返遠古人
唔好用電話
打獵
咁最自然

所以其實一夫一妻都好唔自然

用唔自然呢個point去反同真係好7

其實佢擺明係撩交嗌
用台灣人講法就係引戰
唔知咩居心
我都係用不推文回覆就算

唔比異性戀淨係玩肛交

拍A片嗰啲死得
玩少樣野

連登質素係咁上下
一堆on9仔懶有見地咁

用大自然啲動物同人比
大自然啲動物周街都可以扑野你都唔好開房搞

異性戀大把罪惡淫邪野，例如生仔唔識教，生完又唔要搞到咁多孤兒，咁又唔見有人話要ban異性戀

你話緊嗰條基佬？我都覺

至少我有原因推論喎 我就想知道我打邊句野令佢推論到我係毒撚

咩推論咁巴閉

一開始又係反同撚話同性戀唔自然先
咁而家證明動物都有 係自然
又問點解唔學埋動物亂倫殺同類

乜撚都係你啲反同撚講晒

但其實人類進食 繁殖 都係因為動物性
但從來無人問點解人繁殖進食 但又唔會亂倫

已經同你呢類淨係識講唔一樣所以唔可以拉埋黎講既人討論到厭
自己去望/諗下支持同性戀既理由邊樣唔可以套用落亂倫道我地再番黎討論啦好嘛

就算搵到原因啲人總會搵第二啲籍口去歧視你

支持的論據, 只是停留在 "有/冇" 的層次
只 "有" 絕對不等於是 "正常"

自古以來, 也 "有" 人殺人
但 是不是應該將 "人殺人" 合法化,
成為日常社會的一部份?

點解支持同性戀就要支持亂倫？

根據你的講法
異性戀都唔正常

啱啦 死gay佬 死les閪

兩樣唔同性質的野又要夾硬拎黎比較
張飛打岳飛
耶穌打觀音？
仲要以為自己好有道理

其實最唔自然就係人類本身
仲有大把直男最中意就係睇亂倫av
樓主有冇睇開？

幾時又有人用自古以來黎合理化
九唔搭八

講唔出點解？

答唔到，便唯有人身攻擊

接受你的認輸

咁我就定義2男或2女結合就叫做"變態"

一早要喇地球上最垃圾的種族

痴線

你咪定 可惜世界唔聽你支笛

西方整lgbt劇情會變得好奇怪，反而日本整lgbt就劇情好自然

因為支持同性戀最基本既原因"兩個人互相相愛又唔會傷害到其他人"係可以完全套落亂倫道
唔係"支持同性戀就要支持亂倫"
係"主流支持同性戀既所有理由都可以套用落亂倫"道
你條柒頭就一味淨係識講唔一樣又講唔出邊道唔一樣
重要係道懶醒 本新都懶得覆你呢類柒頭

問緊你邊條支持理由唔可以套用落亂倫
你條廢柒就九唔搭八問番我點解
重係道問我點解唔撚覆你
唔係係我D膠PO道係咁覆就當係論點嫁小朋友

支持「唔可以傷害其他人」最基本既原因「人有基本人權」係可以完全套落「反對墮胎」

唔係"支持「唔可以傷害其他人」就要「反對墮胎」"
係"主流支持「唔可以傷害其他人」既所有理由都可以套用落「反對墮胎」"

又係體育台垃圾

自己睇數據啦係到掩耳盜鈴有意思？

我反對習對平 因為佢on9
我反對你條7頭 因為你on9
理由一樣 所以反對習近平就要就反對你？
返去讀下邏輯先啦on9仔

岩呀 所以反對墮胎既根本爭論點咪就係胎兒到底算唔算人
你將反對墮胎當成極端例子 講到反對墮胎係完全冇爭論咁真係笑左
如果我係果條柒頭懶懶卡比獸我咪淨係識講"反對墮胎同唔可以傷害人 點可以拎黎比較"

同性戀唔會有下一代，所以唔似亂倫有畸胎
Ok?

如果你冇其他理由反對習近平 全部理由都係因為佢on9
你的確係應該要反對其他on9仔 例如你自己

les 我ok

gay就不了

呢個的確係反亂倫最有力既論點
唔似得果條柒頭懶懶卡比獸淨係識講唔一樣又講唔出邊道唔一樣
不過你講完呢個論點就係引去兩大問題
1. 如果唔生仔亂倫係道德上係咪就OK
2. 容易有遺傳病既人係咪唔應該生仔

關咩事
孤兒100%來自異性戀，咁就要ban異性戀？
世上N咁多種性病疾病，好多人患上就要ban左佢地的性取向？
如果患愛滋全部都係異性戀，咁應該要ban異性戀？

問題根本唔係個病到，而係你地覺得同性戀咁本唔應該存在，然後搵堆on9理由去justify 自己的偏見

on9仔 亂倫同同性戀病咩分別都要畫公仔畫出腸你先知？
睇黎你阿媽姓咩都唔知。
如果你屌自己個老母，唔通你會話自己同老母搞gay?

講高風險啲其實無咩意思，異性性愛同同性性愛總有一個係比較高風險

重點應該係呢個風險係咪未去到重大公共健康問題，係先至足以成為禁止一種生活方式嘅理由

就算同性性愛係高風險啲，都只係相對異性性愛而言，實際上同志hiv+人口仲係好少好少

唉 好悶 我就係知你條廢柴得呢種水準所以一開始已經唔想覆你
係你條attention seeker不停係道lur地先理下你
點知你又係覆埋曬D垃圾 完全唔明人地個論點講緊咩

你連搞清楚個邏輯關係的能力都有冇
假設有兩個立場A同B
而兩個立場之間有一個相同的理據支持
都唔會代表A同B有等號
支持A唔代表要支持B

根本都冇人支持亂倫
然後你地就要拉埋支持同性戀就要支持亂倫
做乜9

即使有愛滋病風險，應該要去做推廣安全性行為，叫人扑野帶套？點解要去ban個性取向？

咪係
亂倫一定要生仔？

假設支持A既所有理由都可以套用落B
咁你要唔支持B既唯一理由就係B有其他因素
而我就係問緊你果個理由係咩
你可以一開始就答我因為B有"亂倫生仔容易冇屎忽"
果個討論先繼續落到去
但係你條廢柴淨係不停loop因為A唔=B
on撚9 所有A以外既野都唔會=A嫁啦
一係就不停話因為A唔=B 所以唔可以拎黎比較
又係on撚9 用你套邏輯世界上所有野都唔可以拎黎比較

咁點解同性戀可以 亂倫唔得？

假設 兩個情況都係成年人對成年人 有自己決定既能力
兩個人唔會傷害 影響到其他人
甚至再極端講 如果兩個case都唔生仔 領養/無下代

咁點解亂倫唔得 同性戀可以？
見好多人都係咁睇 真心想問你地既觀點係咩

（嚴格講你接受唔影響唔傷害人就得 咁其實佢地生仔都唔影響你 當然你可以話害左個仔 但比到佢生存同病而害左佢既利害要再比較）

咁如果咁睇
亂倫生仔有病都可以完全套用落去

有遺傳病就唔可以生仔？咁白化病啲人點算 佢地無權戀愛生仔？ 甚至邊個可以100%sure自己生仔會無病無痛 咁所有人都唔生得？

點樣去justify個「生仔有病」既程度幾高先可以/唔可以 戀愛

通常男人會唔鍾意同性戀
因為佢哋諗極都唔明點解會鍾意男人
又臭又多汗又核突

同樣，同性戀嘅女人亦都諗極都唔明點解有人會鍾意男人

如果如果男人鍾意男人就係精神病，咁女人鍾意男人到底係咪精神病？

可能要舉下你小學生例子你條廢柴先聽得明
假設有條友話鍾意打籃球係因為佢鍾意團隊運動+身體對撞
咁另外一條友就會問佢"咁你都應該鍾意踢足球丫"
佢大可以答"我鍾意用手既球類運動"
但係你條垃圾就會覆"籃球唔=足球 性質都完全唔一樣 點可以拎黎比較"
跟住重要覺得自己好醒

其實xxx都得，亂倫點解唔得嘅問題
可以用返黎問異性戀者

異性戀得，點解亂倫唔得？都係兩個人相愛姐
異性戀者：我地生仔唔會有畸胎
亂倫者：我地唔生仔咪得囉

雙性戀路過但宜家懷疑自己係straight同性戀
原本同男仔拍拖 但後尾同女仔
發現自己同女仔拍拖扑嘢仲爽過同男仔
宜家偏向鐘意同女仔
利申 絲

我幫佢覆你
"亂倫同同性戀都唔同 點可以拎黎比較"

我真係想知佢地講既唔同
個唔同位係邊

但直觀上同性戀又真係較亂倫易接受 for some reason

岩呀 所以咪有討論價值囉
如果要理性討論
人地講完我地唔生仔咪得囉而你又想繼續反對亂倫
你咪要開始提出其他論點
但係依家條柒頭就淨係一味識講"都唔一樣 都唔一樣 唔好拎黎比較啦"
好撚on9

拜登上台咪爭取囉, 等多陣啦

我個人睇法係 因為 性別係同moral Irrelevant
所以同性戀道德上無錯
（呢點包埋啲咩點解性別要平等etc.)

但亂倫就係 血緣 上既問題

呢點係兩者最大分別
但我都未清晰講到諗到點解血緣就要同morality 扯上關係

如果你要我答你而唔係扮果條柒頭就係因為道德既根本就係主觀
所有道德問題不停問"點解"問落去都只可以得出因為"你覺得咁樣唔岩"
同性戀同亂倫最大既分別就係單純多D人"覺得"前者OK後者唔OK
所以我就係笑緊佢地拎出黎支持前者既論點係可以完全套用落後者
但係佢地又講唔出個問題所在
一問又惱羞成怒

我會覺得係倫理觀念唔同左
正如以前的人會覺得一夫多妻冇問題
聖經/好多神話，人類後代都係亂倫生出黎添
而家把尺唔同左，亂倫係倫理上接受唔到

隨著時代演變，倫理觀念會唔同
同性戀而家開始倫理/社會觀感/法律制度由不允許到開始接受，經過咁多演變，唔係同性戀合法化就會亂倫合理化囉

如你信social constructivism,社會規範都係人類socialize出黎，冇野係絕對。

even你講亂倫，唔同國家都有唔同的睇法，
有分計幾多等親內先唔準結婚（好似日本係三等親，所以一d表親係可以通婚）

因為所有道德問題最終答案都係"你覺得"
所有道德原則都可以係極端情況下擊破
咩義務論定功能主義根本完全答唔到電車難題既核心

個post一開始講到同性戀會導致亂倫
搞到想反駁嘅人下意識會嘗試同亂倫割席
你索性唔反亂倫就會中咗樓主圈套
佢就有藉口話 拿話咗你班基佬支持亂倫
借人對亂倫嘅抗拒反基
但其實異性戀者反亂倫都一樣係站唔住腳

大自然仲可以互相撕殺
你係咪睇邊個唔順就殺左佢?

見多左其實就慣
每次講親呢個話題D廢柴都係"都唔一樣 點可以比較", "你咁支持亂倫咪去屌自己老母囉"三幅屁
本來我係冇諗住覆D垃圾 但係佢不停係我D舊既膠point道留言引我注意
唯有勉為其難關心下佢

但每種主對都有堆principles而由於咁先對唔同既cases有唔同既「覺得」
而埋principles唔係鳩吹出黎

但呢個cases我似乎諗唔明 接受到同性但唔接受亂倫既principle 係咩 更加唔好講佢地係咩主義

但你契約論 背後都係源於啲野架要 （例如 理性咁）
咁到底係源於咩兩樣咁多情況都相同既野
一樣得 一樣唔得

如果就咁講 因為我接受唔到/啲人接受唔到
其實同無講過野無分別

你up乜9
籃球同足球都係球類運動，兩者之者有可比性

同性戀係相同性別的人互相中意 兩者冇血緣關係
最大concern係「同性相愛」

亂倫最大concern個位係血緣關係
重點係個「血緣關係」到

兩者大家係倫理上關注的重點已經唔一樣啦

係

但係佢地prove唔到點解果個principle就係真理 (因為其實道德係主觀)
點解殺人唔岩->因為會侵犯到人權->點解侵犯到人權就係唔岩->因為你都唔想人地侵犯到你既人權->點解你都唔想人地侵犯到你既人權就代表侵犯人權唔岩?->一直問落去最終答案只可能係因為你"覺得冇同理心就係唔岩"

根本冇任何一條道德原則係唔會係極端情況下顯得on9

真係救撚命 你永遠都講唔清自己個論點
"重點係個「血緣關係」到"
跟住呢? 唔撚洗解釋?
你不如用番生仔冇屎忽個論點黎打啦
至於果D咩兩個成年人亂倫同同性戀都係自由戀愛 所以可以拎黎比較我都唔想拎黎反駁你
不如你乖啦 最多我請你飲喜茶

唔係 你呢種無限後退既質疑 最多係變左知識論上果種
我地產生唔到justification既問題

但我想表達既係
例如 utilitarian 咁佢會話只要 Ultimate good就可以apply係所有情況 好似計數咁計

對於電車問題果啲唔接受殺一救幾既人 某程度上唔算係utilitarian 佢地混合左其他principles

但呢個情況 到底係混左咩先會一個得一個唔得
似乎係講唔清
但講唔清 我地就無理由接受一樣而唔接受另一樣

大自然好多生物都係雌雄同體

其實香港唔算多平權同性撚，台灣多好多
反而香港傷殘工作職位唔多，又無咩平權撚幫佢地投身工作，變左傷殘既永遠處於下層要靠供養

屌你老味一諗起施麗珊掛撚左群埋d支那友攞著數，都叫做社工

moral / value 真係好主觀（咁好多因素會影響人的價值觀，例如宗教/經濟/戰爭呀咁）
事實上有幾多人想亂倫先
假設如果全世界有好多人都支持亂倫
身體力行去推廣亂倫平權，咁可能幾百年後亂倫都會合法化。但咁其實都係滑坡理論黎，你放係殺人/罪行上都得，任你吹無限種可能性

我簡單d咁睇係移風易俗囉，普世價值開始接受同性戀

班基佬就係想插屎眼唔會理其他野

我係真心覺得係邏輯上支持同性戀既人係駁唔到點解唔唔支持唔生仔既亂倫
唔係故意為拗而拗
至於功能主義 你係咪會為左救幾個陌生人唔救自己老母?
佢當然可以死拗話係啊 但係你係真心覺得為左救幾條友唔救自己老母比較道德咩?
如果係義務論都係一樣 只要你舉個極端例子出黎就會顯得果條所謂原則幾唔合理
只要你一日證明唔到道德係客觀存在 你一日都唔會justify到點解某一條原則就係岩

記得之前睇過有個哲學佬論證過
只要夠18歲唔生後代,亂倫其實無問題

有血緣同無血緣

醉左既人唔會覺得自己有醉

#48

有條肥婆裸跑都對你無影響喇
所以都要支持裸跑合法化

呢點係最大分別
性別唔關連morality 或者 權利呢啲
我地似乎都會認同 （所以有埋性別平權咁）

但點解血緣就要關事 似乎我地比唔到個好好既理由

我不嬲支持裸體合法化

關咩事
畸胎100%來自亂倫，咁就要ban亂倫？
世上N咁多種性病疾病，好多人患上就要ban左佢地的性取向？
如果患愛滋全部都係異性戀，咁應該要ban異性戀？

問題根本唔係個畸胎到，而係你地覺得亂倫咁本唔應該存在，然後搵堆on9理由去justify 自己的偏見

因為係真係冇好既理由去反對一對成年人係唔生仔既情況下亂倫
係邏輯上你係冇辨法justify任何野 最終都係訴諸主觀

我亂作
人啲樣生物既係演化機制下令佢討厭亂倫多過同性戀

對住你d on9仔
畫公仔真係要畫出腸
因為「血緣關係」的人結合被視為唔道德，倫理上唔接受
相反，同性相愛已經被視為合理同正常的存在，大家係倫理/觀感上已經開始接受同性戀

自由戀愛係基於不限種族，年齡，性別，階段的戀愛
但冇包血緣

照你講法，咁反對同性戀
係未要反對埋老少戀/種族戀/貧富戀

喂呀 亂倫咁變態 梗係唔撚得啦痴撚線 不過我又講唔出點解接受到同性戀接受唔到亂倫姐

佢咁講反而justify唔到點解要有女權
如果性別可以影響morality 咁女人/男人 比人壓榨係無問題

但咁係人定義既問題姐 如果背後搵唔到個原因講血緣有咩問題 咁點可以叫佢做不倫戀
咁我都可以叫同性戀做 亂交whatever (鳩噏）

直觀上係
但似乎講生物學
我地應該更加反對無繁殖能力既同性戀
（亂作）

客觀答
唔亂倫係因為人的道德講倫理
而禁同性戀全世界一係迷信一係宗教一係冇仔生
同道德冇咩關係

個人意見答
只要唔好搞大肚，唔覺得亂倫有問題

你根本就係同我一樣都係覺得道德係主觀
所謂支持同性戀既論點都係後加上去
但係我反問緊人點解既然支持同性戀既論點係同時可以支持亂倫 咁點解唔支持埋亂倫果陣你又要衝出黎搞鳩我
又話咩唔可以拎黎比較blablabla 你依家咪比較緊兩樣野囉

至於反對同性戀係咪要反對埋其他
咪就係要睇佢反對既理由係咩
反對冇問題 但係唔可以前後不一自打嘴巴
自己學下舉一反三啦好嘛

唔……其實開始有人想爭取

講到尾咪又係社會大眾決定某樣事物道德與否
點解同性戀可以被接受”大家係倫理上開始接受同性戀”
點解亂倫唔可以被接受”被大家視為不道德 倫理上唔接受”
話唔定若干年後社會大眾開始接受亂倫 轉而拒絕同性戀
咁算唔算反映左道德只係一樣主觀嘅野？

有啲文章話,一定比率既同性戀係有利族群發展
同埋唔好誤會我係認為反對亂倫係有咩永遠站得住腳既理據
而家生物科技咁勁,第日只會更勁
仲講咩畸胎
道德規條根本唔係咩科學法則嚟
唔會萬世不改

咁我又可唔可以話同性戀有問題係因為佢係同性戀？

個moral reason唔同係咪可以理解為
佢地要既equality 係指滿足男人同女人各自不同既
Moral demands

德國輸咗先聽得少咗贊成既睇法遮
64夠有人認為殺得啱

係
道德絕對係主觀
唔係universal law
聖經話大洪水d人死晒
人類後代都係靠亂倫生出黎架

無 雖然呢到時事台 但我見你可以理性討論
所以我無假定你既立場 同埋真係for討論
而唔係屌呢樣屌果樣

但咁就好危險 因為咁樣既相對主義
會導致有一日 可能 殺人 諸如此類既行為
被主流接受就道德上正確
（當然 咁又要討論埋善性 果堆野 去睇有無可能會咁）

但係而家地球人口大爆炸wo
話唔定同性戀變多係因為生物演化去令人類減少達到生態平衡（9up)

屌佢claim到咁大
佢呢套theory似乎會比人插爆

但好似都幾值得睇下

咁會唔會有法律相對主義
道德咪即係另類法律,
睇歷史都係咁,有一段時候好open,
之後賴咗嘢咪極保守
保守到頂唔順咪開放番
道德同經濟一樣,個"市場"自己會調節

法律可以係同道德有關 但唔等於係道德
道德亦唔係另類法律

呢啲concept 要搞返清先

最簡單講 道德錯 你可以judge佢但未必可以Punish佢

亂倫是人類本性？網上專欄作家、精神科醫生益力多醫生(筆名)指出，從精神科的角度看作出亂倫行為的人未必有心理問題，因此不需要任何治療。但若其對象是未成年的話，可使他們將來出現自殘行為。

他引述研究剖析亂倫行為的人。根據心理分析學的說法，每個人都有和親人亂倫的原始慾望，只是大家都在成長時將它壓抑在潛意識裏。其後的大學實驗則指出我們喜愛擁有熟悉特徵的人，因此會被親人和與親人相似的人所吸引，直到知道了社會的禁忌後，才不自覺地抑壓這種慾望。

益力多醫生表示，學界仍未能對其成因作定案。不過，由於從精神科的層面來看，與未成年的近親發生亂倫行為可造成嚴重的影響，所以醫學界也極度重視。
.
.
.
.
.
.

.
我曾遇上兩個亂倫個案：

一、一個20歲的年輕女性，小時候父母離異，她跟祖父母留在大陸，而母親則到香港打工。後來母親與一個香港人再婚，她便在13歲時來到香港。可是她適應不到香港的學習，又被同學標籤為大陸人，與父母的關係也不好。結果，她終日與一些邊緣少年為伍，染上毒癮。

就在16、17歲的時候，她沒有錢買毒品便向後父借錢，沒想到，後父竟提出以性愛換取金錢，更沒想到的是，少女答應了這個不倫的要求。她沒有喜歡後父，但也沒有很憎恨，反而一直怨恨著母親不能給一個「正常」的家給她。

母親雖然知道家裏正在發生這種不道德的交易，但她也不知道應怎樣做，覺得自己無力去改變，唯有默許著這不能見光的事情。後來，這個少女因向母親借錢不遂割脈自殺，住進了精神病房。每當這些自殘新聞出現的時候，他們所承受著的痛苦又有誰知道？

二、一個患有輕度智障的13歲女孩自小在保良局長大，因多次在院舍不守規矩，保良局及社署均不願再收留她，唯有返回父母家中居住。可是，卻發生了教人難以想像的不倫事件：同樣患有輕度智障的母親替她洗澡時，撫摸及舔她的胸部和私處；而父親則把震蛋放在她的性器官玩弄。

女兒向學校社工投訴才揭發事件。那麼，進來精神科病房的是女孩嗎？不，是她的父母。他們在上庭當日一起服藥自殺不遂，被送到病房觀察。但他們的自殺，並未能改變要被判處重刑的結局，法官指「兩人將親女視為洩慾工具，令人髮指。即使兩人事後企圖自殺，也不能掩飾其變態行為，咎由自取，故須重判入獄五年半。」

然而，若換上是成人的「合意亂倫」的話，問題便複雜很多了。德國一名男子在小時候便被送到孤兒院，到24歲時才與16歲的妹妹重逢，及後墮入愛河，並誕下了四個小朋友，其中三個有嚴重的疾病。

亂倫事件被揭發後，該名男子被判處三年的監禁。但道德委員會在檢視其案件後質疑哥哥是否應該因亂倫而受罰，委員會指出：「刑事法例不是維護道德的工具，而是防止人受到傷害或嚴重不便，及維持社會秩序不受到干擾。」

關於亂倫現象的心理學研究還在不斷進行，但學界仍未能對其成因作定案。而從精神科的層面來看，與未成年的近親發生亂倫行為可造成嚴重的影響，所以醫學界也極度重視。但現在，在香港發生的看來是兩個成年人在互相同意的情況下作出近親性行為，這類個案在香港實為罕見，也許需要用一種持平客觀的態度去探討其原因。

講到deontology
最主要係屌鳩啲騎牆派姐

咁你認為道德係咪客觀存在?

點證明

剩係記得Is–ought problem

點證明佢地講果套先係真理?
又或者你舉唔舉到一個唔會係極端情況下顯得唔合理既道德原則?

應該話如果道德係客觀存在 重點解可以舉到一大堆信仰唔同原則既人出黎

有冇聽過Alabama

咁講到尾點樣決定一件事既對錯咪又係要主觀衡量曬所有野
即使道德真係客觀存在你都完全證明唔到點解某一條原則會比較重要

virtue ethics點證明道德係客觀

Naturalistic Fallacy

屌你老味答你又唔覆

我明白道德可以有好多標準黎衡量 但係有時面對某種道德情境 使用唔同既道德標準似乎有時會得出唔同嘅結果 就好似你計一條數 的確係有唔同嘅計法 但最尾得出黎既答案都應該係一致先岩...

有一套價值標準可以判斷所有野既對錯
例如點解亂倫就係錯?

係咁架啦
平咩權姐
醜樣同肥仔平權都未撚到gay佬啦

咁唔同moral theories有衝突果陣點決定邊樣岩?

咁咪姐要決定用邊條moral theory係好主觀

冇話arbitrary
姐係我依家話2個成年人亂倫係佢地既自由所以係道德
你話亂倫會影響家庭關係所以唔道德
大家都reasonable
咁點解你重覺得道德唔係主觀

你咁樣都係冇證明到道德係客觀
只係你覺得其他小朋友可能存在既教育問題係凌駕於果2個成年人既自由戀愛?
而我認為後者比較重要
你憑D咩覺得你既價值標準係高於我?

重點都係當2條reasonable既moral theories有所衝突既時候
你要決定要邊一條都係主觀

我認為道德係主觀所以我唔需要證明後者比較重要
而只係指出我"認為"比較重要

重點都唔係個名道
重點係你moral dilemma決定用邊條道德原則係主觀
例如之前裝修 強制大三罷 全部都係兩邊都有reasonable既arguement

如果自己係男性異性戀，見到男同性戀唔係應該會覺得少左 D 競爭對手？

依家係你認為道德係客觀所以係你要證明點解前者比較重要

如果排除我地係中左無限月讀
實物咪係客觀既存在
而我只係認為道德真理並唔客觀存在
而當你認為某套道德標準係凌駕於其他人既價值判斷
你係有責任證明點解你果套標準係真理

arbitrary有哲學定義? 咁我用錯左

我唔明點解你要迴避答點解某一條道德標準係會大於另一條

多啲男同志 本撚可以食多啲女 , 支持同性戀

我從來都覺得同藍絲嘈冇意義既根本原來就係價值觀既唔同係冇辨法係道理上說服對方
藍絲覺得自己搵錢養家係重要過民主人權
你係冇辨法道理上講贏對方

咁咪姐係道德真理並唔係客觀存在

一件我冇特別覺得係道德既事我點證明佢係道德
就好似你話樣衰既人出街嚇親人所以唔道德
我點提供reason去證明樣衰出街既人係道德
純粹係佢既自由黎

道德呢個議題野我都唔算文盲，但到而家我都搵唔到個理由去肯定有絕對同客觀既道德存在

無你諗咁簡單 (好似係)
例如講到道德難題。你可以當係一個theory application既研究。可以研究唔同既律則會點處理同樣既情況或者咩因素會令個判斷唔同。
呢個情況下，你可以將律則a 同b既思辯放底唔去討論。
又或者相反，籍由律則a對處理事件a有一個違反直覺既結論黎駁斥同比較律則a或者我地既直覺。
道德難題好難話道德係主定客觀。

我用個唔熟既例子，就係用日心說既模型同托勒密去解釋行星軌道。結果可以係單純既計算方式不同(就好似當年教會都係將日心說當係一個數學模型咁) 或者發現一方同事實沖突去反駁日心說咁我估係咁

多謝提醒

坦白講同性戀係文明社會中一個兩難嘅問題
就係面對一樣大眾覺得噁心嘅事情時，應該如何面對
同性戀事實上對大眾異性戀係一件噁心嘅事，等於亂倫，食人族等等， 內心係有一種無法改變嘅討厭感
但係，文明社會教育大眾事有同理心同尊重，特別係要尊重自己主觀覺得噁心，但並不是犯罪嘅行為， 例如宗教，性偏好，政見等等
所以，討論同性戀本身係無咩空間，因為討論係唔會令同性戀偏好有改變

但同性戀平權就真係一個好深嘅題目，因為係要求緊一個社會去正當化大眾應為係噁心嘅事物

所以，我覺得真正我哋要討論嘅係，同理心同尊重係有冇原則同底線呢？

流行文化其實好多bl嘢
其實現實同你講既係調番轉
大眾係愈來愈多人唔覺得同性戀係一件噁心嘅事

當你無見過屌屎眼嘅畫面，只係見到流行文化美麗嘅一面，當然無噁心嘅感覺嘅...

講咗咁多頁點解仲未有連登仔企出嚟爭取亂倫孌童平權？

網上大把人post gay片gay圖,les片les圖,咩都睇曬,
事實就係大眾係愈來愈多人唔覺得同性戀係一件噁心嘅事

如果你講嘅係真， 咁社會就唔應該有咁多爭議， 應該好似青少年戀愛問題，大麻， 賭博， 女性平權 等等， 唔洗有咁多爭議就有共識啦

我係話愈來愈多,唔係話所有人
亦因為愈來愈多,所以聲勢愈來愈浩大
所以佢地咪成功爭取既嘢到咪愈來愈多攞
而再十年後又會比而家更加多
我睇到既趨勢係咁

如果係咁就順其自然，或者更加證明現在社會真係未ready 去接受，逼人去接受好難有好結果，就好似唔好食魚翅一樣，同性戀平權如果提供到一種必要性去說服社會，咁咩平到

唔知點為次"迫",
因為之前剩係同你講嘔心啲個問題
你所謂既迫係未假設我住英國,我覺得同性戀嘔心,
但我住既地方,偏偏同性婚姻合法化,所以覺得佢"迫"緊我
又或者我住既地方,同性戀爭取緊同性婚姻合法化,
我覺得同性戀嘔心,所以覺得佢"迫"緊我?

意思迫人去正當化一種心底感覺討厭嘅事情

所以你以上所講嘅例子， Yes 係迫

試想下你生活係食人族嘅社會，你可以唔認同食人嗎？

如果只係爭取，咁無問題，你可以唔理佢哋，要等佢哋去說服你

關小朋友咩事？
兩兄妹相愛= 亂倫
兩男相愛= gay

亂倫家庭唔等於會搞埋細路
Gay家庭唔等於會搞埋領養嗰個細路

咁啲種"迫"我睇唔到有咩問題
如果係民主社會你討厭你既事,合法化夠票過國會就得,
或者調轉講都得,你說服番佢地點解唔得
你想知邊一邊人多
最簡單做個公投就得

如果講人多你覺得現時支持邊面嘅人多呢？

另外，你一方面話唔洗我點諗國會過就得，一邊又話要鬥人多， 咁你都係同意要接受個社會制度，但你是否又願意接受制度下嘅結果？

一方面提倡接受社會制度，一方面又唔接受制度下嘅結果，會唔會太矛盾？

你要記得，正當化意味著反對同性戀係有機會犯法，例如教會唔比同性戀人士係佢管理嘅地方結婚，你又點樣去解決依種宗教上嘅兩難？

同性戀議題同民主運動都幾有關係。其實講到最心底接唔接受都未必係一個大問題，問題係包容。唔接受可以自己走開，迴避，而唔係屌。係街遇到有人食煙，你唔中意，你都係走開而唔係去屌柒佢啦。

至於點解同民主運動有關，係因為民主社會本來就係要服從多數。少數被多數討厭，甚至批鬥。咁憑乜野要少數幫多數爭取民主？因為對少數而言，只係壓迫嘅對象唔同而已。如果自己無包容心，咁民主進程就自己加油了。

屌/笑人耶撚、雞同理。

當然如果佢地一開始就唔係同路咁當然可以笑9佢地啦

唔洗屌我分化/咩又spin去黃藍。生活，政治從來都息息相關。

又唔係可以用同性戀同建立民主相題並論嘅

民主制度係一種社會點樣合作做決定嘅一種方法，而且係影響所有人嘅基本生活

同性戀好一種生活偏好，甚至可以話係一種娛樂，而唔係點去建立社會嘅方法

接唔接受到一種偏好，從來都唔係小眾可以話到事， 例如黑人係白人國家點平權，環保人士係發展中國做遊說工作等等，都係要令個種偏好獲得大眾認同先可以成功的

樓主係咪搞錯咗啲嘢
呢句唔係用嚟推論同性戀冇問題
係用嚟指出「同性戀違反自然」呢句係錯

...

即使係民主社會都係有好多矛盾架啦

結婚係civil right, 宗教又係civil right
同性戀係citizen , 反同性戀又係citizen
人生自由係civil right, 道德教育又係civil right

咁好矛盾點解決？ 最後都係要大眾接受，拎到個均衡點

而且，同性戀到今日除左唔可以合法結婚，有無係法律上面對困難先？

講到結婚又係另一個好深嘅題目了...

而且，同性戀到今日除左唔可以合法結婚，有無係法律上面對困難先？
福利，入境，家庭政策。

如果個D資源係幫助生育, 咁同性戀無生育需要, 唔比人咩問題?
唔比入境就不合理
-----------------------------------------------------------------------------
結婚係civil right, 宗教又係civil right
而家主流係世俗化，更何況教宗都出左聲唔反對

主流? 你可能要問下身邊有信仰D人係有咩想法

-----------------------------------------------------------------------------
咁好矛盾點解決？ 最後都係要大眾接受，拎到個均衡點
睇唔到有咩矛盾[/quote]

無個POST就唔會咁長啦, 有點自欺欺人吧...

其實點解同呀媽個邊既表親就可以結婚拍拖
但同呀爸個邊既表親就係亂倫？

其實呢家班大愛撚有冇幫手平權埋亂倫，好奇一問

如果家庭福利同生育無關, 咁其實雙方可以用個人身份去申請其他福利吧...
亦都唔洗有家庭福利了, 例如教育資助, 生仔資助, 住宿資助等等 同成長環境有關的福利...

恢復電擊治療法

No, 但無小朋友需要家庭福利嗎？

原果有一日 gay 可以醫證實左 基係基因問題又有藥醫到，基佬會唔會醫

太好仲有好多人明辨是非

Good point, 無小朋友點解會有更多開支，更需要幫助？

兩個人無生育負擔，唔喺有更多錢做其他嘢？

順手幫手爭取戀童

哥哥藍絲黎

呢個陳述imply咗gay係有「問題」
而令到你要修改 控制

你咁講 對某啲人嚟問
可能係相當於
如果有個病 係基因問題 令到人長生不死 咁你會唔會醫？

如果個gay佬生活幸福快樂
好滿意自己呢個狀態
又點解要修改？

要嗰個國家公投先知邊邊人多，我無提倡接唔接受，我係話民主國家合法化國會夠票或者公投就可以解決，啲種“迫”我睇唔到有咩問題

佢死既時候未有藍絲呢個概念，連登仔會叫佢大中華膠，但係唔係撐警

呢個真，不嬲大部分基基都好識襯衫
好過啲毒撚多多聲啦

咁依家個社會話同性戀唔ok, 你係唔係會接受？

死基佬 罷明就係問題，無論生物學角度，生理角度 同你條J角度都係有問題，上帝設計你條J出黎唔係比係屌屎忽的。

其實道德兩難根本唔洗去到極端情況已經冇得客觀決定邊一邊岩
藍絲覺得搵錢比到更好既生活比屋企人係更道德
黃絲覺得民主自由人權呢D價值可能比物質生活更加緊要
邊個黎決定更加高尚?
當大家已經有共識人有權利去自由戀愛
上面位巴打憑咩覺得咩影響其他小朋友既教育可以重要過呢個權利?
我睇唔出有邊個證明到道德真理係客觀存在

我自己覺得上面位巴打係明知我問緊咩
但係就道玩D字眼撚左我幾次
客觀-佢將客觀定義做只要有呢條準則出現 佢就係客觀存在 好似數學準則咁 問題係數學準則係有prove去講點解1+1=2 我睇唔出道德準則可以點prove(形而上)
道德兩難-佢指出只要係道德兩難就可以唔洗決定用邊條準則岩D 問題係其實事無大小都可以係道德兩難嫁啦
Arbitrary-我到依家都諗唔到點樣可以講出一件冇特別既事係道德既原因
同哲學撚玩呢D字眼真係頭痛

你係指合法化既公投輸咗?無問題呀
反而假使有一日公投贏咗,你似乎會唔接受多啲
因為你連英國成功合法化個個例子,你都覺得人地"迫"緊你

咁兄妹呢
同年兄弟姊妹亂倫 無呢個問題啦掛
甚至唔係個個case都係你講個情況啦
點justify到？

老奉應你咩好撚得閒呀
唔講重以為你講左啲咩咁撚有見地

兄弟姊妹都可以差好多年
都可以有一邊係權威地位

同埋冇錯係唔見得個個case都有我講嗰個情況
但如果有嘅話都可以做得好隱密
因為一齊住一家人
太多空間去控制
法律上會變到好難去斷定有冇
冇可能逐個case去研究有冇存在呢種現象 that’s why禁止亂倫就係防範呢樣嘢 而唔係留條罅喺度比人去玩灰色地帶

係啦 你打咁撚長就以為自己好撚有見地
其實係離地咋傻仔

唔會啦，我個人覺得無所謂，或者無感覺

細個仲好支持佢地，覺得”同性戀都係一種愛，唔應該抺殺”

依家我係會明白點解有咁多人接受唔到，我自己都唔希望自己仔女會變成同性戀

但起碼我認同，同性戀唔係一個罪，亦唔可以視作殘疾，而係一種生活上嘅選擇，所以依家唔會有人因為同性戀而坐監或者拎去化學閹割

但係，另一方面，同性戀要係華人社會平權真係好難，依種係一個無奈嘅現實，起碼我唔會主動去支持依件事...

呢幾年d死基佬 要求越來越過份，由隻眼開隻眼閉 到要求大眾接受又要平權 又乜又柒, 基佬係正常先夠癲，屎忽鬼 +左膠加持亂世

上面一直講緊道德 唔係同你講法律呀
連討論緊咩都未知
問緊咁無呢個情況既亂倫 係咪都道路有問題呀？
如果無既 咁無問題啦？

重要presume 左一定會有控制 最多只係無人知
點prove?

咁我都可以話啲同性戀家庭個仔由細到大都接觸男人
慢慢好易有意無意間變成同性戀 甚至 被控制

你個point甚至係反對緊一切形式既家庭

從來唔覺得自己講野有見地
係你呢啲傻閪驚死無人笑你 無應你就屌曬老母咁 老奉架 你邊個呀 細路仔搏注意咁
個個好似你咁撚得閒咩

唔知真係以為你搵到個figure 寫左篇thesis去說明同性戀 同 亂倫既分別兼點解亂倫有問題 咩程度上有問題 驚死懷才不遇咁

點知連討論緊咩都未知 就係到鳩咬人唔應你
學下咩叫 討論 先話人唔理你啦 可憐蟲
討論到要變罵戰

其實班左膠都戇鳩
你理撚得我天生都後天
我同性戀又點 又冇傷害到人
攞動物黎講倫理問題 戇鳩鳩

不過婚姻合法化又另外一回事

利申 非gay 見到男人打車輪會打冷震 但尊重

呢個唔係好識 睇過下聽過下啲二手資料同人地講
個印象係乜鳩都用權力黎連繫 同說明權力
但其實我唔係好知佢想做啲乜

又捉到一隻gay佬

Gay/亂倫都係兩個成年人相愛，有咩問題？
你攞戀童搞心智發展未成熟嘅癲佬去比較咁岸鳩嘅

華人社會台灣好似已經合法咗
其實我都唔係基佬嚟,
與其話我贊成,不如話我無反對既理由
而且香港啲基佬同les都無咪嘢
陳志雲,王喜,林夕,黃偉文,王耀明,張國榮,何韻詩,盧凱彤都幾入屋下
香港反得最勁係建制派,同啲保守宗教勢力
同埋我係咁易search吓唔同既民意調查
如果啲民意調查準確既話,同你所想唔一樣,
香港反而係同意既佔多數,
即係如果香港一早係一個民主社會,
可能已經合法化咗
真正無奈嘅現實係香港唔係一個民主社會

-----------------------------------------------------------------

2018年7月4日

調查指過半港人撐同性婚姻

愈來愈多港人贊成保障同性戀者權利。香港大學比較法及公法研究中心最新研究報告發現，逾半受訪市民（50.4%）支持同性婚姻，較2013年同類調查大幅增加12.4個百分點，另有近七成人（69%）支持性傾向反歧視立法，同較2013年高出11個百分點。 調查發現53%受訪市民同意，允許香港同性戀者為長期同性伴 ...

（節錄）

2020-01-07
香港01 中大調查：六成人同意立法保障不同性傾向人士 僅一成人反對

蘋果 6成受訪港人同意立法保障不同性傾向人士 近半接受同性婚姻包括教徒

-------------------------------------------------------------------
香港01 2019年9月 中大調查:香港應在法律上承認同性婚姻

--------------------------------2019年 2016年
非常同意 / 同意 44% 27%

中立 28% 38%

非常不同意 / 不同意 27% 34%

註：數據為四捨五入

大愛點解有家庭關係唔可以呢？

Gay無道德倫理問題？亂倫有？

Gay無

就係兩者都有，巴打睇嚟你唔想面對呢個事實

沒呀，我叫你哋平權埋其他愛情取向嘅權利咋嘛

乜撚呀，我話同性戀無問題呀。

我係睇唔過眼選擇性平權

秒殺

咪道德倫理囉，但你問我自己意見我咪話我無問題囉好難理解？

原來你先係真.大愛包容

無錯

屌，樓上先答咗你一次。
Gay/les/亂倫都可以係兩個成年人心智成熟有自由意志。
戀童係搞心智未成熟嘅細佬，點樣相愛

你除咗覺得亂倫似戀童仲有冇其他原因你係唔支持亂倫先？

無追到咁前
咁講法男男/女女組織家庭其實都會令到成個家庭關係結構混亂。咁所謂家庭結構係由以前型成嘅傳統，而平權撚大著平權口號但只係接受到自己想要嘅改革。

我學嘅家庭結構係父母子女，ching係咪學開其他？

Nope. 女性擔任父親嘅角色已經係有別傳統家庭結構一種改變。

係呀，咪平權到唔洗再講性別定型

最差嘅係同性去領養細路

屌你班死gay佬真係麻撚柒煩

因為你問緊嘅係點解亂倫唔得同性戀得嘛倫理之所以存在係因為呢啲嘢太難處理 冇可以逐個case去問有冇老豆老母洗腦啲仔女 呢對父女/母子係咪真心相愛

我當係有真正兩情相悅嘅亂倫
咁上者冇道德問題係可以咁講

但因為要避免前者嘅情況 就需要倫理直接否定呢樣嘢/法律禁止呢樣嘢

倫理不嬲都唔係完全道德架 但冇倫理就會出現一啲好唔道德嘅嘢而且無法防範
所以唔可以亂倫嘅問題根本唔係亂倫道德唔道德 而係亂倫嘅存在危害社會本身

你舉同性戀家庭做例子都on9
當亂倫被否定嘅情況下
佢令個細路變同性戀對佢哋自身有咩好處？動機同誘因都冇 牛頭唔搭馬嘴

鬼唔知你講道德咩
但淨講道德咪離地囉
一個倫理問題淨係用道德去拆分

拜登同hunter仔味爭取緊囉

其實同婚平權派有必要回應，
點解唔會令到其他形式既結合合法化?
或者點解同婚就得，其他就得?

係我眼中，亂倫不比同性戀有問題
父女 母子呢啲有問題係因為呢類形式多數涉及權勢。但亦可以有特殊例子。
點解同性戀可以有優先權。

我甚至會想象，如果亂倫個倫常係基於傳統既家庭想象，亦即你亂倫有錯係因為佢令到子不子父不父咁。
咁同婚爭取緊既，只係將一個夫妻既倫常關係可以兼容埋男男。

咁我可以話，同婚只會更進一步壓迫亂倫既權利。

如果有一日社會大多數人想亂倫合法化,可能會合法化都唔定,
但而家唔覺有,但同性戀婚姻合法化有大多數人贊成,
同埋事實上同性戀婚姻合法化咗既國家無出現到亂倫合法化

同婚唔會更進一步壓迫亂倫既"權利"
人地爭取A,你爭取B
你想爭取B你可以自己爭取

但其實你講嘅洗腦係唔一定發生。或者咁講，洗唔洗腦呢個行為其實都有機會會岀現喺異性戀/同性戀etc.，所以唔應該淨係同亂倫掛鉤。

因為同性戀定異性戀都唔包涵
一個成年監護人撫養一個未成年人嘅情況啊你明唔明分別喺邊？同樣道理點解唔比有師生戀？一樣都係防範成年人靠權威令少年人愛上自己嘅行為控制

童養媳

你覺得而家嘅角度睇童養媳會好唔好亂倫？

你誤會我意思,我用童養媳做例帶出反亂倫既其中一個理由

Sor 冇睇名 以為佢想講異性戀

亂倫可以係同輩兄妹，異性戀亦都可以係成人同未成年青少年一齊，所以唔應該掛鉤，明未？

唔同家庭嘅異性戀成年人同未成年人就算一齊 都唔會好似一個家庭組織咁有監護人同被監護者嘅上下級關係 所以冇得比較 明未

所以為咗防範成年人靠權威咪從異性戀入面定義咗
師生戀依種規範出嚟，亂倫同理可以

係呀所以咪唔比師生戀囉